原來依家女權撚已經去到咁撚猖狂嘅地步？

屌你老母依家爭取埋咩月事假？痴撚線，黎M要放有薪假黎體現男女平等？

台灣係有生理假

中學或者返工無見過痛到暈低嘅女仔？

啲女人成撚日喺到爭取咩咩咩女權權益 真係唔撚好怪啲老闆唔撚請你地

喂，呀哥。姑且不論你講嘅野係咪真，你舉例子都舉個好啲嘅地方，台灣！？

外國都有好多 見識下

台灣有乜唔好？
唔信咪去google下邊個地方有生理假囉

菲律賓、台灣、南朝鮮？

你話整生理假就生理假啦 將呢樣野扯撚埋去講體現平等係乜撚野目的 呢樣野點體現平等呀，係平等就男女都放一日啦屌

我地又搞番個夢遺假 射完精好攰嫁

M痛到番唔到工放假無問題既

不過男女平等，男人都要放番日假

或者打和每人每個月有一日sl唔洗假紙

咪整囉, 反正我地男人都冇得say no架啦

在日本，法例表明女性可因月事不適而請假，但並無要求企業提供有薪的月事假或額外支薪予月事期間仍然工作的員工。

由佢地
到時請少啲女人仲好

幾時有射精假

到時就投鳩訴你唔請女人係歧視
d女權撚點都扭到個罪名比你
總之女人冇特權就係父權社會既錯

男人唔會嚟m 男女都有生理假咁變咗唔平等

講到男人有神秘技術可以控嚟唔嚟m咁

我中學個時條女成日一有啲咩賣旗、義賣之類嘅活動就話嚟m，每半個嚟一次，所以我覺得一個月有兩次月事假先公平

生理假一定要係黎m先放得

間接姐係迫老闆唔請女人

#metoo

如果因為有人濫用就唔理真正辛苦人，咁真係辛苦嘅人咪好慘？

有呀做完之後十個月唔黎M都得

唔係有薪假理撚得你m 痛鍾意點射

單身點算？

支持 睇怕冇老世肯請女人
男人工作基會上升

你咁撚辛苦痛到暈咁極端咪去睇醫生囉 我咁耐以黎都只係極少數見過有女仔痛到暈，咁點解要全部女人都要唔洗做有有薪假放？

老細唔俾你請假就話佢歧視單身，之後扮曬弱小，放上咩facebook等啲大愛虛偽撚公審佢

性別歧視呀

講明係生理假 原意係畀生理期唔舒服嘅女士放假 因為有啲真係痛到無法進行日常生活行動 喺呢個情況下返工其實乜都做唔到工作效率減低

實際上，意大利女性在職的比率偏低，佔整體女性僅61%，比起歐洲的72%及美國的71%為低。意大利統計局(ISTAT)報告指原因是僱主不欲聘請女性，而且公司更會冒着犯法的風險，解僱已為人母的員工，近四分之一孕婦在懷孕期間或之後被解僱。

意大利公共政策研究所FBK-IRVAPP經濟學者皮亞紮倫加(Daniela Piazzalunga)指出，新法例讓女性無需任何證明便獲有薪假，「令公司對女員工的需求減低，或影響她們的薪酬及晉升機會。」

本身已經少請女人，依家仲要搞啲咁嘅野，抵撚死

對更年期女人唔公平

公司逼你做女人架？男人逼你做女人架？爭乜撚野取想無月經咪生仔囉。做人老母起碼有付出受人尊重，用d與生俱來嘅生理問題r着數知唔知醜

男人會晨勃 可唔可以晏d先開工

既然到無生產力
點解仲要有薪？
點解仲要請個生產力少1/30既人

巴打 係侍，唔係待

一定要搞啊
搞左之後男人搵工實易好多

所以台仔寧願中出台妹都唔比佢放假
風化之都名不虛傳

其實日本職場文化本身就差
唔好講月事 好多就算病到死死下拎假都係用AL
所以佢地根本唔會出聲

日本就算啦，佢地d藥咁勁咪就係比人拎黎食完繼續返工用 仲有d透明咖啡、透明茶之類

係香港返工係做狗，係日本返工直頭係做奴隸

日本公司文化本身就係要不停OT, 就算係放假都唔可以一次過放好多，要逐啲逐啲放。我諗佢地就算有月事假，攞咗應該衰過你唔攞，M 痛都返工先證明你熱愛公司

病假咪攞病紙囉
痛到返唔到工唔睇醫生一陣失血過多死咗點算

事實上只會令女人競爭力再低左

其實ok, 差唔多個個月都去睇醫生話經痛，佢都肯開假紙，佢心諗淨係俾一包止痛藥你，賺你$300 , 送張假紙俾你又點話。

不過已經食止痛藥食到冇feel, 冇哂效就真嘅，止標唔止本，最好就係睇中醫調理身體，飲少啲凍嘢。

最好就M痛到就死都要返公司比全世界判斷你有冇需要放假

即係生到仔有假放，生唔到都有假放
我有冇理解錯
無仔生放m假
懷孕放檢查假
生完放產假
餵奶又要一日比三個鐘開間conference room比你做奶房，每日有三份一時間唔洗做，自動泵奶順便訓
餵完黎返m又loop過？

女權撚仆街死

港女成日 M痛，同唔做運動有冇關

強烈要求加設夢遺假

其實又唔係大部分女人都會M痛到返唔到工
咁樣立法咪即係送多日假比啲女人
無M痛/唔係黎緊M都可以照攞假
個個月搵個禮拜五/禮拜一話黎M咁搞法真係唔公平
加上其實M痛問題係可以通過中醫調理或者調整個人生活習慣而改善到
我以前次次黎M都痛到幾乎暈低
但慢慢調節返自己飲食 飲少啲凍嘢 M前唔好食啲涼性嘢
睇埋中醫 之後已經大有改善

呢d話題洗撚討論咩
連登成班垃圾男權撚
屌都曬氣

女人m到應該係放男人假

BNO 小老鼠加擔住骨頭狗仔現實版

我覺得應該喎

其實佢咁樣真係玩死自己，尤其係香港啲老細咁度縮，每年都多12日假等於間間公司都唔會請女人

失眠都應該比sick leave啦
係你條撚樣咁柒鐘意返工

如果有月事假個話女人一定冇人請

咁我地咪爭取個飛機假

1個月可以有一日因打飛機太累而休息

人地爭取又無阻到您都唔比？

男人要射精假

識得有啲女仔一黎m就會痛到係地下抽搐又作嘔果啲 果隻咁誇張我覺得就ok既 反正返到去都做唔到野 但普通黎m就算啦

抵你地比人免費屌
體內有南亞基因

同女上司講完可能會俾人反告性騷擾

更年期後既女人咁點
仲有冇得放

係annual leave 扣咪得囉 搞咁多為乜

咁你逗乜撚野人工？

其實當病假唔得咩？

我要打飛機假！

射完腳仔軟，又聖人 mode, 點做野姐！

唔駛放假搵女呀？

一個月一日 一年多12日AL 女人有塊閪真係大撚曬

有打丁假或者宿醉假就公平啦！

唔好講到放左一日假之後就會有人幫放假嘅人做哂啲嘢先，咪又係放完假返去ot做返。

另外痛到暈係少數，但黎m唔舒服到無mood呢樣嘢真係連我呢個唔算痛嘅人都會，通常返到公司都係做唔到啲咩。

要唔舒服嘅人再去比錢排隊睇醫生（重要睇完都只係比止痛藥）都唔係咁適合啦。呢個係寜縱無枉定寧枉無縱嘅問題啫。

他朝有日有人咁對你老婆講時希望你都覺得你宜家講嘅係合理嘅

廁所格又要cut, 又有m到假， 拍拖結婚又要男方俾大份， 以前男尊女卑時女人都無咁慘

似乎依家係傾向左女性果邊喎
仲加m假點達至男女平等(大家同高度)呀
btw加得一日m假之後又會有人出黎話m痛唔止一日點算
根本無得搞 真係痛到做唔到野咪拎醫生紙拎SL囉
最基本一定要醫生證明 如果唔係個個女人自動每個月多一日假？

我都冇mood做野

有無諗過睇醫生係搵個人證明你有事返唔到工
咁m假咪等於每個女人自動多一日假
將個假計落病假quota會公平d

係公司做得耐就好檻介
後生時，有月事假
過左更年期無左月事假，公司既人實知

有部分女人M痛真係好嚴重
我個妹都係咁

呢個真係一d問題都無
而且支持
樓主係咪連女性朋友都無
所以唔知M痛幾辛苦

停左經仲有冇得請

咁男人有無產假？

你歧視單身？

停曬經個班老姑婆都要放月事假 真係笑撚左

笑9佢地又話歧視

算啦 當我歧視佢地低能

如果個女人停咗經點算？
又或者點樣判斷佢m痛到返唔到工？因為嚟m都會嚟三四日甚至一個星期，咁點判斷佢邊一日最需要？
與其訴求生理假，不如訴求心理假啦，大撚把人返工返到有情緒病，最後自殺死埋啦

如果男人每個月有5日會keep住射精 不停射
非常之贊成有

不如政府免費派避孕丸啦
咁咪唔會m痛又可以無限中出

香港女權 = 偽善

特權女人社會要黎羅

以前父權社會d女人唔嘈係因為d女人根本唔洗返工
喺屋企相夫教子

你地養得起自己女朋友 老婆 老母 咪無女權囉

月事又冇咩問題下話

搞衰自己，以後邊有老細鍾意請女人，又月事假又生仔假又剩，前日有單野話上司同個女下屬講生日快樂都當性騷擾。偽女權，為左揾著數而女權的女權。

真係好撚痛就會請sl啦

月經不是病
痛經是病

有事果陣就話男女不同

有著數就話男女一樣

女權

台灣有得選總統

女權撚不嬲龍門任佢擺
平時就大義凜然話自己平權運動
追求平等
有著數要特權就話要求公平

sorry 男女平來就係唔平等
你要爭取依啲特權就首先承認呢點先
女人係需要被照顧既生物
唔承認縮埋啦

咪就係話班停經老姑婆都話放咪搞9笑

屌諗翻起有條片講夢遺假
好老實講你想爭取女性權益咪講到呢到就算啦
係又扯平等，唔撚係又平等

下一步咪立法規定所有公司至少一半員工要請女人

OK
你地每年返少十二日
之後咪撚出黎話同工不同酬

有冇見過射完嘅男人神情呆濟個樣

女人天生體力唔夠男人黎
產假又多啲
又易唔舒服
又有月事影響生產力
做到既範疇又少啲

所以大部份工種女人
人工都低啲
當然唔係全部
但已經將以上既因素考慮在內
女人拎低啲人工係絕對合符道理

班仆街女人又要提高返女人工資
又要攞正牌拎月事假
咩著數都你拎哂
收皮啦屌你老母

其實都冇問題
我認為女人係需要被照顧既

但偏偏啲女人口講唔要人照顧
轉頭就用先天不足瘋狂拎著數
仲話男人歧視佢
呢啲女人死左佢算啦 垃圾

剩係講大家都係文員
你班賤種已經唔換水啦
有紙有水要搬就搵男人

仲問點解人工低啲

其實真係痛到返唔到工咪SL 睇醫生囉
唔會想全公司都知你幾時M 到呀嘛

如果係無薪休假咪得囉

女人M痛到真係返唔到咪請病假

每年多12日自選假期，計埋大假，紅日，一年可以最小一個月唔返工

唔舒服咪sick leave囉on9

到時請少咗女人
女權撚又出黎吠

咁你呢一世一定見過好少女人

幾時有聖人模式假，打得j多虧虧地

痛到暈係有，但好少數，好多扮m到就真

有病應要睇醫生

M痛請假冇問題
普通黎M就唔使啦

做雞咪有 月事假囉

M痛請假或多日假唔係問題
但拎男女平等黎講先係問題

博有女人支持既女權撚根本係豬隊友
請你返黎個個月m痛請假,得閒又請下病假,事假,大肚又放長假
仲要全部有薪假,請你返黎放假?
就算真係個人返到公司,做做下野又要補下妝,八下婆,
覆下幾十隻兵仔message,都唔撚係做野
最慘係依家仲要#metoo.
其實真係唔係歧視女人
但事實請隻狗返黎仲實用,唔做野都可以得閒俾人撚下,提升公司氣氛

字都唔識隻機會唔會輪到你

作為男人我非常贊成，最好立法規定女人有一百日年假任請，到時老細淨請男人，女人全部留喺屋企煮飯

中共要快D收返香港人權

做咗瑜珈戒咗凍飲少咗好多痛
鬼妹就直接食藥控制 或者食藥控制

有咩問題，女性生理黎。

射精有得揀，黎m無喎

女人痛成日所以有假
男人咩都無放咩假？

有時病左夠淨係想訓下教
但請假都要睇醫生
黎m要請假咪交醫生紙囉

男人春袋痛做唔到野要扣病假

女人月經痛做唔到野唔扣病假

動物農莊每隻動物都平等

認真，好同意有月事假，因為辛苦上黎真係好攞命，但如果有，都應該俾男人每月任意放一日假，咁先公平

點解唔請病假？現有假期例已經足夠cover，無需額外再創m假

請完比男同事屌返日咪打和囉

你講乜撚

女人真係唔可以掌權

睇到啲人用射精同黎m比較真係得啖笑

男權撚咪去申請個夢遺假囉

老老實實，我覺得生仔都唔應該有有薪侍產假，你要生仔關我鳩事咩，無錢咪唔好生囉。
假唔係唔比放，但下下放有薪假你黎做老細囉

無

低咗唔緊要 爭取男女同酬 規定公司請人要5050

侍產假係俾男人放 產假先係女人
不過就算我係女人，我都唔明點解放產假會有人工 如果當係員工福利，咁男人都應該要有返等同既福利。

好mean呀

成日聽女仔講自己會暈 但係咁耐以黎一次都未見過
可能停哂經

我女朋友黎m痛都唔撚痛

第時你都有老婆 你就知你依番說話幾無知

Agger
不過喺連登依d覺得所有女人都係雞既地方
真係講黎都嘥氣

生仔都要返住工生
喺產房度打文件定喺office整個產房
奴隸港嘅典範

頂你個肺 打完J我都好失落冇晒生產力啊啊

如果前列線腫痛可唔可以有假放

佢講得岩
所以男人都應該一齊有呢日假放
順手爭取埋人人平等
男女都有月經假
仆街我就唔做
一齊放多日假最實際

唔係唔俾放，而係有無薪，就係因為女人唔會喺產房度做野，所以先唔應該有薪，當然當係員工福利又另計，不過覺得男人都應該要有返同等既福利，唔關奴唔奴隸事

佢又冇話有仔要返工,佢係話產假唔應該有糧出咋嘛

on99

M痛到咁麻煩去睇醫生，
睇醫生佢認為你真係M痛到番唔到工咪有病假紙

咁計就病假都應該無薪，要統一標準

唔識睇中文？有話唔比放咩？問題係點解老闆一定要貼錢比你生仔先？你生仔唔係你私人事？

呢啲其實叫員工福利，無話唔俾放有薪假，但既然係男係女都有得放病假，點解產假係得女人專利？

病你一年最多幾日自己控制唔到無辦法，但你唔想生仔唔識戴套？

連登仔石頭爆出黎就咁大， 冇老母生

如果真係有需要 都唔反對
不過點實行係最好？
就唔應該只係單單畀女人月事假咁簡單

可能係病假形式

操作上 應該男人都要有
如果唔係 僱主會想抵啲 偏向請男人
到時女權可能叫發爛

都係嗰樣嘢啦
若果係咁樣計就病假都要無薪先會公平，如果唔係把尺點去定？
因為本身有薪產假係基於人權同人道理由去做，若果要收緊把尺就應該收到有薪病假都要收埋，定義為無能力返工就等於無薪。

日本做法完全正確，身體不適請病假好平常，做乜嘢搞到老奉要俾有薪假

1／如果女人M痛都返唔到工，可以睇醫生去請病假，有薪定無薪就睇佢份工

2／如果有M假，我想問佢既工作邊個做？男人？咁咪會唔公平囉

非洲冇飯食你又有？

產假同侍產假最大目的係提高出生率 由期是係高質人口

都係個樣野啦，點解要將病假同產假拉上關係？生仔係你無論如何必然要做既事？病你控制到？點解要將你生仔既代價轉移比公司？你生仔無計劃要儲好錢先生？

台灣有啲公司的確有月事假，不過之前有條仆街大肚都學人攞月事假上埋新聞

咁有薪又何解？

M痛應該請病假

想放有薪假 扣AL 囉

一係要E生紙，放SL
一係唔洗E生紙，但係冇人工

如果你有薪，即係一年多12日AL

咁不如整埋侍M假等我照顧M痛既老婆

無錯，你痛到番唔到工唔該你睇醫生，
你痛到番唔到工，但又唔去睇醫生，完全唔合理。

個問題係男同女都有病假呀嘛，講緊既係性別平等，點解男女喺福利上會有分別？既然講得男女平等，病假上係做到架，因為唔理你係男係女，總之你病就請得，可能對少病既人唔公平，但的確無個標準定義多病少病，都可以係一個人今年完全無病，下年就病足全年，咁又點定義？但產假好明顯係用男女劃分呀嘛，所以先涉及到男女權利既問題。

主要係政府想你生仔，俾D甜頭你
如果生仔冇人工，會搞到D人唔想生
一個國家如果出生率低，變左個倒三角，好大獲

因為女人會大肚，男人唔會大肚囉
仲有，有薪假係基於人權同人道理由，你嘅福利都係基於呢兩樣嘢而有。

利申定先，有薪月經假我係反對，因為月經個週期可以三四日，甚至一個星期，你好難判斷佢邊一日特別需要請假，而且經痛我唔知道有影響工作有幾大，而且唔係個個都經痛得犀利，你個別請假就無問題，要立法就on撚鳩。同埋收咗經嘅女人係唔係會無？

但有薪產假我唔反對，因為生理上的確係影響得大好多同長好多，有好多產前嘅危險會出現，基於人權同人道理由，佢有薪放假都係合理

我唔洗每月多日假
但朝早扯旗著褲頂撚到痛, 不如比個晨勃時間比我地遲少少先番工啦

政府想就政府資助啦，點解要比老細硬食？

有你夠唔夠膽請先？

咁男人都要有喇
條女M到=燥底=發脾氣=搞鳩男人

其實作為女人同你講，當然陀住個b尾一個月係好辛勞，但其實頭三個月先係最易有危險既時候，最易陀唔穩個b就係個段時間，要基於人權，絕對唔係放前4後6咁簡單。我係女人，我當然明白陀仔有幾慘，但好心班女權撚，唔好口口聲聲話平等，但去到拎福利個時，又搬曬自己啲弱點出黎，唔係話唔可以有福利，但唔好下下偏幫自己個性別。男女平時構造就唔同，其實社會制定政策上有針對性別係合理，所以男士都開始有侍產假，而且有人爭取緊加長侍產假就係因為咁。

的確係男女劃分，個劃分係基於生理結構嘅唔同去分
正如女人會大肚男人唔會，而大肚會令女人喺一段長時間受生理反應而影響到佢日常生活同表現，某程度上男人無呢個煩惱呢，就喺呢方面係有優勢嘅。

重點就係呢到
d巴打屌緊既就係女權一直講緊既：同工唔同酬
依加大家都係人，女人就有生理需要男人就冇？
你話生理構造問題導致即係唔係同工la, 咁唔同酬有咩問題？之後又話歧視女人。

出面大把sales, 要見客既位，even地盤文職好多位都係女人做(例如地盤秘書多數係女人做), 呢樣又唔出黎講擺明歧視男性？仲未計女性利用女性優勢去引d毒男開單引有錢佬開床單。

總總因素都顯示出男女權不平等

若果係傾向福利主義嘅社會就一定俾你放到足，但香港唔係
坦白講，香港肯放三日男性侍產假就已經係好撚大嘅進步，喺呢個咁濕鳩嘅社會肯俾幾日侍產假你就已經要還神啦。但好諷刺嘅係香港喺福利呢個概念，其實仲停喺同經濟效益嘅對立面呢個層次上，同歐美國家真係爭好撚柒遠

所以你問我，我唔贊成取消產假，但男士侍產假真係可以放寬啲做，最重要既係部分女權撚唔該知足啦

支持每個月一日有薪假

女權撚點會為男人爭取權利
若果真係要公平嘅，係應該平衡兩性嘅權利，而唔係單向傾斜俾女性，對女權撚嚟講未正囉，大把光譜可以搶住要，但絕對唔係因為平等同人道原因去做囉

嘩屌 佢唔代表我架
痛到又痾又嘔又暈 咁呢個世界係咪有人會阻你請SL
幾時輪到呢條撚屌大大聲叫人歧視自己咁撚蠢

m爆係你個人品格修養有問題，唔係個個黎m都會情緒失控 唔好比藉口合理化你既港女野蠻行為。無經歷過女人m爆既男人，只係好幸運識唔著你班冚家剷港女姐

死臭閪你去死啦
祝你冚球剷

台灣不嬲都係男女好撚唔平等既地方 啲男人賤過地底泥

Sorry 手殘比咗負皮

強烈建議立法夢遺假
男人夢遺完條底褲會濕哂，同埋會好攰
好影響工作表現

不論男女員工，每個月有一日無薪假，可以選擇放唔放，放既話要早兩日通知（女仔應該可以知自己大概幾時嚟，唔準既話就SL）

男人都要放飛機假

男人天生腦部構造導致平均每幾秒就諗咸野，見到靚女不受控制扯旗

好應該放日假俾男人休息調理身體節奏安撫弟弟

曾經有研究話月圓之時，男人會出現情緒變化，例如狂暴

所以月圓之夜，男人不得返夜更

我唔反對月事假
但係屌你咩野m爆呀
學啲死黑警咁話自己疲倦有情緒
一時失控打人都可以原諒呀
你自己情緒管理有問題就作個名叫m爆要人睇諒你
都痴撚線既
唔好話我冇咩女性朋友
我有3個家姐都未見過咩野m爆
知唔知道點解呀死港女
因為修養呀

幾時夢遺都整個假

source

google
“男人 生理期”
“男人 月圓”

做乜姐
我覺得台灣無乜野wo
做乜9咁燥底先
我唔係覺得應該有有薪生理假
而係起碼我可以用生理期呢個reason去請假
有無薪唔是重點
唔好屌住先好無
就算SL 你估一定比醫生紙咩

你明明就係支持女權
如果女人係需要被照顧既生物
即係男性係需要照顧人地嘅生物啦
咁有月事假咪照顧女性囉

有冇男權撚為男性爭取福利

咁咪拎病假囉
痛到暈 痛到日常生活都成問題 唔去睇醫生了解下？
放多日比你就會自動好返？

掉返轉嚟講都得嘅

屌你都on99

了解下因爲咩事女性要出黎做野啦

戰爭 男女平權

關撚父權社會養唔起女人事咩

咩都淨係識賴父權社會乜乜乜